今次唔反藍波了

藍波界終於做返件好事

籃

是........

六吔

六隊

agger

引彈狗

藍波做到呢啲嘢嘅，我以後唔笑藍波

on9

真心感動
平反籃波

足籃大和解